放火一啲都唔過份，唔洗再同我說教或講大道理

唔洗再同我說教或講大道理，花時間同藍絲嘴炮，不如直接用拳頭俾顏色佢睇
唔好再停手撚，您點對得住下面啲死左咁多件手足

過份在佢唔夠傷
得畫面好睇

不停俾人折磨，不如反擊